我有個大蘿女朋友

佢做野既地方好多印尼同菲律賓姐姐買野
佢公司最近請左一個印尼仔同賓仔
我條女同佢地行得好埋
佢話係公司無朋友
早排同佢兩個行山
跟住聽日又同佢地唔知邊到影相
好擔心一個女人同兩條仔行得咁埋

有帽事嫁究竟

我話跟埋去阻住佢地玩得唔開心

帽事既

記住驗性病

差仔最鍾意大蘿

你近排同女友搞完野 聞唔到自己條J充滿咖喱味咩

好似差減D野

無圖你話你女友係肥媽都得架啦

我條女c9咁樣

唉好撚大獲

咁大單？

係呀好撚驚